早排新個隻軒轅劍係咪垃圾黎

見ps4出左賣兩舊水

中文?有d性興
ps plus有會

悶到仆街,玩多次天次痕唔好

之

而家既軒轅劍只有on9先會買同玩

今時今日仲有人玩台灣game既咩